啱啱跳完閘，有兩個靚女同我講加油

無錯啦！快D跳閘啦毒撚！

真實對白
：woo，有兄弟呀
：加油（fighting手勢）

正式宣布港女世界第一

唔好再俾黨鐵賺錢啦

唔係黨鐵站內消費係基本

準備同港女結婚

全面抵制藍色餐廳
一齊打經濟戰

跳閘都唔敢實無女

支持

岩岩都跳完 可惜冇同路人一齊跳
希望遲下可以有人一齊跳

黎搵我啦
利申：未試過有人一齊跳

呢個真

無錯！
利申：跳左五日都未有女

想睇手足跳

點解我跳咗咁多日，唔好話女
連一齊跳嘅人都好小

順便分享小知識。有時唔方便跳，入左閘先，出閘跳。再叫職員幫你搞，都係唔收錢。

利申：成日都著緊西裝

我都未試過
今朝係十幾個粉紅背心面前跳無人理
正宗毒撚

俾你睇我會唔會幸福

我扮女陪你跳

下次同大媽揮手應該會有人理

仲有！唔 好 袋 住 先！五大訴求，缺一不可！！！

真架 假嘅切㭍！推到絲打見到幫我做證！

太和毒撚得自己一個人跳

公平咩？

跳左幾日 廢老都唔理我

五大訴求！取消功能組別！我要真。雙普選！！！

五大訴求 缺一不可
bin個袋住先我就同bin個割

比廢佬屌過兩次！堅持就會有絲打支持你！

你有無著褲架

唔明大家點解針對我無女

點解跳閘要唔著褲？？？ 想我用自己支棍拆閘？

我次次一跳完就急步衝走
啲廢老都未反應到

廢老：先生你做咩唔比錢呀
我：（望完就走
：先生！先生！先生。。。

我可以陪你跳！

我都冇

巴打幾靚仔

多謝絲打，你都好靚

大家keep住跳 總有一日會係閘門相見

做咩咁感人

跳左 比30年前仲係港女既港女比個GOOD我

改左新版 希望可以幫推

打左篇文講少少關於 五大訴求 缺一不可，希望大家可以幫推同share比外國人睇

[國際線][English][4-9-2019] Five Demands, Not One Less!!!

收啦你， 女都冇條唔你

（突發）民間記者會普及方法

幫推

咁兩條女有冇跳先

假到日日跳
跳新閘有埋嘟嘟聲
啲人望都唔會望

有冇人試過跳金鐘

推到 連廢老都跳閘
叫佢地拎著數

屌，無留意佢地拍卡出閘。。。

6月9撤回同9月4撤回分別係邊呀?

分別在於:
3隻眼
2次地鐵恐襲
2人被刀手斬至重傷
8人離世
超過100人被檢控
超過1000人被捕
太子站市民被失蹤
受傷, 逃亡不計其數

淨係計以上的分別, 已經好明顯。
還有整個警隊及制度的不公義已暴露。

五大訴求，缺一不可！
光復香港，時代革命！

唔好再針對我

真架假嘅聽日俾人炒

帶我一齊跳

正式宣布 Twitter #itstoolate 大行動成立！

幫手推埋呢邊好唔好，係時候做文宣

push

下次記得嘴落去

如果你係巴我就切你

。。。癡漢

求下你地啦

慣左發夢成班fd一行10大一齊跳
感覺真係好撚爽

最多同你地講下絲打咩樣

想跳閘既入一入黎

港鐵職員沒有告訴你的事

五大訴求，缺一不可

跳咗咁耐都未有人讚

真絲～

唔夠膽跳閘，所以罷搭黨鐵轉搭巴士

Ff 夠啦
起身啦

下次見到人跳，個個就係我

應該fullgear跳先會有女show我 遮住個毒樣

我跳完全場鼓掌

真可悲
利申 唔識跳 所以直程唔搭

著西裝跳都好易撐爛

咩站？

推

要贏國際輿論就同我入嚟， 人哋根本唔知你哋啲口號up乜鳩

著西裝跳真係J死人啦

好想睇巴打跳閘 我一定會叫出嚟

琴晚太和爆完閘之然
即刻聽到身後又有幾下爆閘嘅啪啪聲 好治癒

利申：矮撚跳唔到閘

醉曖港囡

絲打

跳左咁多日 未見過自己以外嘅人跳

跳左咪又係無..

六半左右旺角見到個巴打一個轉身
跨左個欄
實在太快淨係望到背影好型

全民跳閘

我都冇見到巴打跳

西裝都跳巴打好耶

我有時都係

係咪性騷擾黎

試下禁兩邊？我都唔係好高

黎撞我啦

起碼自我介紹，然後主動教佢哋，再攞電話號碼

身邊幾個女仔fd都跳 但自己跳驚pk

費是爆，油尖旺我ok

真！！！條褲

6月9撤回同9月4撤回分別係邊呀?

分別在於:
3隻眼
2次地鐵恐襲
2人被刀手斬至重傷
8人離世
超過100人被檢控
超過1000人被捕
受傷, 逃亡不計其數

淨係計以上的分別, 已經好明顯。
還有整個警隊及制度的不公義已暴露。

五大訴求，缺一不可！
光復香港，時代革命！
[img]

點解我跳咁多都無女仔叫加油
其實連個同路人跳都未見過好似

費是做狗公，認真野唔搞絲打

九龍塘一直冇人跳

港女世界第一

我扶你

推！

加油

我想知跳嗰啲係跳大站定細站
荃灣、葵興嗰啲唔大，一眼睇晒，好容易見到
然後今朝下定決心跳嘅時候又見到成村揸盾嘅狗，又放棄咗
對唔住，我真係好廢

有盾就唔好啦！痴線架咩！

試下跳上車個下或者出閘個下。如果兩者都唔得，試下用綠卡？

入tg gp睇下有冇機會組隊

見到又點 我跳左10幾次 繁忙時間全世界見到當都冇野 跳左笫一次就發現同沖紅燈冇分別

正值

絲打要比多d鼓勵巴打

好過冇

所以冇跳到
我去親嗰啲一係細站，一係就閘前面有食蕉同粉紅人

聽日試吓，希望冇揸盾嘅狗

睇下唔同出口？

最緊要冇狗 我明第一次跳會想等見到人跳先跟 要同自己講 呢個時候諗下黨鐵點對香港人 巴打加油

係粉紅人面前跳(出閘)
望左幾眼佢都無反應
主要係擺係度嚇吓人
如果你真係敢跳既話
佢地係唔會捉

粉紅人其實會捉 特別係呀叔
手足要小心
黃色多數自己友 可以跳
利申 國家級跨欄選手

推閘成功 每日check list

教我

每次猶豫緊點跳閘就係身邊嘅人比勇氣我！
利申：跳左成個星期
聽到啲人話 拿啲人就係咁跳閘
跟我後面既都睇到懷疑人生做咩我要比錢
然後跟機一齊跳

人生最多女時刻

8/9 14:00 美領事館

各地區連儂要人，網上文宣要人！！！
急急急！！！

全民抗爭，長久戰、拖垮邪惡、打倒腐敗

每日任務：
1. 抵制支持「邪惡」「無良」的商店，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪、減少淘寶
2. 安全情況下跳閘，免費搭港鐵
3. 夜晚十點咆哮！！！
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一個post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest
#FreeHongKong #HongKongProtests #Chinazi
5. 不要說推，試著將呢段訊息copy and paste嚟推post

每星期任務：
1. 罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 每星期做孝子，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 每星期去連儂牆貼3張文宣

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股、少掂中港股票
2. MPF都買美股
3. 搵多幾個人參與
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.04

加油！

日日都一個人跳

屌，呢招會出事
我舊果張卡就係咁，大約一個月內有3次
有入閘冇出閘就會鎖卡

所以我轉左用綠卡

跳上癮
依家無人望住我我唔跳

真架屌，遲D驗證下

火炭站閘口都係服務台隔離

粉紅衫啲師奶淨係識鳩嗌，發力跑佢都追唔到

我出嗰陣係粉紅人加食蕉，成個門神咁棟喺到
不過見你成功，我聽日試試，突破吓心理障礙都好

我情況同你差唔多，啱啱入完冊，兩個女警同我講屌我

岩呀，跳跳虎真係超型

食蕉粉紅人可無視架

啱啱我後面有2條友話黨鐵邊有可能罷搭,跳閘都少人啦
我即刻係佢地面前跳左閘,頭也不回咁走左

btw想問下跳完佢咇一聲係咪正常

其實之前成班手足一齊嗰陣跳過幾次
但毒撚性格唔想咁注目，一條友會淆，不過會試吓
大家都要加油

好！我試試，俾人發現最多跑啫

前面有人話啲粉紅阿叔會捉

其實畀d力水推個閘就得

跳完閘 每人有2條女 加油

小妹見到好多毒撚跳完以為自己好型周圍望chok 樣

港女！

唔好意思阻一阻你個位。

我地大家唔好辜負所有付出過，或者已經離開左既義士。 我地係唔會忘記佢地。

我地要贏，贏係要贏晒！唔係輸4球比人！

反送中原創《致義士》

識跳嘅跟住一齊跳

好羨慕，日日跳都無人理我

哇 樓主好型呀
Cow死女
光復香港 時代革命

慢慢會愈黎愈多

以為我見到邊個跳閘就即刻同佢單眼以視友好
講加油太明顯驚比查飛狗捉

驚仆街 行紅色閘中間條喇算

唔係會響架咩？

我諗住聽日跳 好緊張

多謝各位香港人！大家加油！

啲女睇到你揈住跳閘咪高呼勇士囉

重跳乜鬼呀 直頭咪用黨鐵啦 佢票務收入佔咁少 佢靠人流收廣告同商場租金重賺得多呀
唔好治標唔治本 罷買之餘重要罷買呀 班商家見黨鐵少人流就會撒廣告同唔續鋪啦

罷買之餘重要罷入

有啲都係有女

今日係柴灣見到有個女仔跳閘 頭也不回咁走 真係好撚型 香港人加油

死毒撚

請問flighting手勢係點

無知一問 點整綠卡

求灣仔銅鑼灣站教學
得啲短閘機好實推唔到
個個出口都喺正客務中心隔離
想跳但睇落高過平時嗰啲怕仆街

唔跳都得

我推

好想睇到巴打跳

Push 唔好俾黨鐵賺錢

著西裝好撚難跳
而家決定返到公司先換西裝
便服跳左先

正常 應該紅外線sensor 前後都有 不過完美避開可以無聲

估到有人問

香港人，還拖！往死裏打！
每晚10點咆哮，907一點機場，908美國領事館
831臥底警犬開真槍實彈鎮壓示威者！太子站恐襲！
跳閘/轉搭巴士；
全面批鬥警犬及其家屬；
㩒錢/換美金，經濟制裁中共；
全面杯葛tvb廣告商同藍絲企業！

。。。

對唔住

利申google fighting 手勢第一個就係

跳左就有女架喇

次次都得自己一個人跳

樓豬你咁樣呃d 毒撚好咩

紅閘點跳

咁班港女跳左未啊

幫推
未爛未拆 咁樣入！
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

同意，好sad，我係絲跳唔到，咪捐入去囉，完全無人同我一樣，厚生仔都無膽，搞lun錯，繼續比錢黨鐵
唔夠膽就咪坐黨鐵la on9

咁嗰兩條女有冇跳

痴撚線，呢條狗乸咁似凱寧bb，飛哂釘都唔知

攞埋電話，跟住開餐

係正隔離都冇事，亦都試過有狗係control 嗰陣跳

唔敢跳閘/罷搭黨鐵既人入黎！幫你地突破心理關口

次次個站得自己一個單機
最後轉左綠卡

客服中心直接買啦

我係鐵路鋪翻工望住個閘10個鐘都冇人跳🌚

但係岩岩睇左段片
有位手足用特惠拍卡
係正佢面前問佢
粉紅色都唔理

禁兩邊跳

利申155絲

有

利申 有防暴犬嗰日 好彩多人睇唔到

3號 1924綠線某站推三碌柱過嗰位手足 你見到我拍手之後好怕醜咁笑咗一下 我下次都會跳㗎喇

乜撚野係 fighting手勢
幫你打飛機？

想睇絲打跳

屌盲撚，睇下圖啦

無

樓豬唔呃人

好好笑

啱啱又跳左。成個站都係催淚彈，有咩資格收香港人錢

btw，趁咁多人，可唔可以教樓豬加密。。。

Push

再推多下